我喺分化撚，我想屌柒你班捉鬼撚廢柴，入尼屌柒我呀

成半年啦，以為遊行完返歸，叫下口號就有用呀？仲未識進化？
自己廢就算啦，仲戴住光環捉鬼，你冇撚用冇膽用，手足幫你做，仲被你捉鬼，佢會點諗？
知唔知佢做嘅嘢係極高風險，只有低調先降低風險，但就被你尼班廢柴捉鬼，仲要除晒罩show背囊你睇先放佢走，暴露晒，因為咁被狗清算，你良心過唔過尼得去？喺鬼會唔會咁好心比你check呀？
就算比你班廢柴捉到又點，一拎支槍出尼，咪跑快過保特，你吔關心手足咩？會打狗救人咩？不，你關心自己咋，你有老豆老母，手足冇呀？憑咩人吔要保護你未來要犧牲自己，而你仲可以過舒適嘅生活？
屠龍做大事被人拉，你班廢柴就光速割，你吔有冇當過佢係手足？被狗拉幾乎入硬，仲要唔輕罪，但仲比你班廢柴割，我真係等佢哋唔抵，用自己未來去保護一個完全唔爭取自己未來嘅人。為咗光復香港，佢哋連屋企人都見唔到，完全冇自由，都寄托大家為佢繼續下去，但大家係咪過得太安逸，完全沒有進步，反而退步至雨傘咁？
強姦、開實彈，淨屍，你班廢柴完全麻木，仲淨識遊行叫口號，難為手足日日提心弔膽去抗爭，都唔知為咩。Sorry,如果你覺得遊行，叫口號，已經足夠，咁你都唔值得擁有民主自由，因為民主自由喺要親手努力爭取，而你只喺叫下口號，從未有決心反抗。
老實講，勇武依家就冇幾多，黑警日日清算，人數愈尼愈少，而和里非又跟唔上進化速度，咁大家可以一齊被清算，if we burn,you burn with us
大家準備去再教育營啦！

最後再三強調如有左膠必當藍絲咁打，再有捉鬼行為，唔好怪手足心灰意冷退game
以上為本人多月累積嘅心聲目的喺為咗分化連登，歡迎各左膠，冇膽冇用既垃圾負皮

我喺分化撚，快啲負皮我

幫佢地留埋
分化撚
拉
五毛
good evening sir
講真話佢地聽唔入耳就係留呢D
駁又駁唔到

人哋話鬼就跟住以為係鬼 成班跟風撚
真係唔識思考下 半年到依家真係無謂嘥時間捉鬼
手足做咩都唔會割

連登喺咁啦

網上勇武
傻仔送頭